蒙面法搞到有新沙士？

個官係咪一早收到風有新疫情？

On9

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在